柒到仆街

話說今個sem同咗班唔熟嘅人一組做project
咁我地組就有個女仔比較好樣少少嘅
有個男仔就成日係個群講廢話
又唔好笑係到撩我地講野都無人應

今日佢又黎料講咩上堂好攰呀加個嗚嗚emoji
我就忍唔住錄音俾另一個frd笑鳩佢
我：「喂 條撩樣好似好飢渴 想溝女喎 戇戇鳩鳩咁 講野又唔好笑 好心自己就收皮摺埋啦。」
點知錯手send撚咗去project group

想快手del點知條友已經聽撚咗
而家柒撚到想退出群組

你點知人地target係條女

你意思佢target係份group project

有咩你就當面同我請 擺我上連登做咩

或者人地冧你呢，鍾情肥肥月巴月巴仔

之後再@佢
即刻型番

死仆街落鳩我面

Online都知佢好樣

咩科你講

無可能 我唔係gay

諗得過🤔

你咪再溝女

頭幾week有番學架嘛

好hurt..🥺

你咁抵毀我都唔會溝到佢

你應該指正佢嘅問題

喺背後講冇撚用

好sad

真心柒

咁佢真係有少少煩膠-.-
無人應都繼續講

我知自己樣衰溝唔到
其他人都唔可以溝到

而家算唔算當面指正咗佢

sad乜 你係佢？

到而家個群都無人出聲

但係你有啲aggressive

講真 做得同學 假如 你同佢友善講嘢 佢都唔講你都冇辦法

唔改

肥仔好波
好勇我又黎幫你吹簫了

咁我而家咁係咪好衰

係柒咗

你都係當面同佢講聲sorry

me好sad

起碼你都有叫做 有啲補救

或者喺群組度講

唔敢 我怕 個群已經無人講野

怕就輸了

咁你就一齊喺人哋心目中 aggressive la

我決定收口

戇戇鳩鳩咁 講野又唔好笑 好心自己就收皮摺埋啦。

group project唔洗做了

即係你乜 行動都唔做

知錯了 有啲內疚

係

*你 內疚就行動啦

你咁樣就冇咗個同學la

你甘心咪好囉

遲啲開咗學點算

ching ...點解我覺得你係佢..
你係咪想我道歉

番去推行動post thx 🙏🏻